（唔好屌我先) 我有兩個女朋友,點算？

我知我唔應該咁仆街，但愛情真係黎得太突然，而且兩個都係支那女人，都算為港爭光。

我同第一個女朋友識左兩年，佢對我幾好，但佢好懶，唔會做家務又惡。佢住四川，我地一直long d ，有時去下旅行咁，一年見得幾次。不過已經去到談婚論嫁。

第二個最近識，客家妹住深圳，溫柔體貼又會煮飯等我去佢屋企食，送個一百蚊既袋已經好開心，最重要佢係處女。

利伸：佢地唔想做香港人，我亦唔會比佢地用每日150名額

各位巴打，兩個個樣同身材都好正，但我應唔應該放棄拍左兩年既四川妹？

同第一個分手定一直兩個拖落去？

屌你
死上大陸住大灣區3p囉

一睇就知樓主成日用埋啲v7 支那寶呢啲大陸apps

我問過四川妹贊唔贊成古代可以一夫多妻，佢好反對

一定係第2個

你都睇埋晒啲大陸劇

你自己決定喇

佢兩個總有啲細微處係樓主你先知道

我地旁人單睇幾句野點分到

總要揀一個

一係就兩個都唔揀，對你對佢地都最公平

咁我應該飛左第一個？

又mon 我睇CCTBB

大陸肩

LONGD洗鬼咩 拖住咪係
比佢發現先分手
你覺得對佢唔住咪直接分手
都冇咩可惜

唉 我都煩緊 其實第一個係因為拍開有感情
今日佢仲好開心咁叫我老公

都係大陸妹一個
最好HURT到佢自殺

嗯 咁我拖住先 佢地身處兩個城市應該見唔到

咪撚屈 我睇女啫
你睇av睇日本妹我都可以話當年屠城 但你依家日日J啲架妹
你都打橫嚟講

如果可以兩個都娶就好。兩個我都是真愛

好人好者又點會睇大陸劇

玩成世，2邊去算啦你

嗯 唯有咁樣頂住先

如果一個係大陸結婚 另一個係外國結婚 應該唔算重婚吧

唔算掛，有冇考慮再識，咁多國家大把 quota

我雖然有兩個女朋友 但好對佢地都好专情 發誓唔會再有第三個

下一步就係點勸佢地去外國結婚，第一個比較保守D比較難，第二個我話咩佢就做咩比較聽話 可能容易D去到外國結

走啦巴打，好葡萄

放手啦⋯⋯遲早兩個夾計搞撚死你

第一個比較惡 我今日試探左 應該唔肯到外國結婚

第二個或者比較容易D入手

但其實我而家真係好煩 好驚穿

佢兩個隔十萬八千里，唔識架喎

緣份嘅野好難講....你都識到佢兩個啦
山水有相逢 巴打

你一個人點分時間俾兩個人呀
講緊成世喎 遲早穿啦
真係愛就唔好hurt人啦
因住玩死埋你自己

講到咁 其實你都揀左啦

其實係 但我掙扎緊 樓上絲打講得岩 一世喎 遲早穿

唉 我個心好亂

二揀一嘅時候通常揀第二個
老土一句話齋，你真係愛第一個你就唔會愛上第二個

一睇就知邊個老實

樓豬等坐監 成班手足嚟探你

「中華人民共和國公民在中華人民共和國領域外犯本法規定之罪的，適用本法」中國刑法第七條
雖然大陸無法治 但睇唔到共產黨有咩理由要保你

P.S. 一腳踏兩船正仆街 祝樓主臨老俾人呃曬錢 返唔到香港

俾相嚟睇先，邊個正d就食個個

樓主你幾歲?

你戴左綠帽都唔知啦

邊個對波大啲
邊個個樣靚啲
咪揀邊個囉

第一個似冇咁伏
第二個你一定後悔

一拖二。又要食支那人，樓主幾時爛j死？

出軌仆街死

第一個似老實人會講人話

第二個講野似骨妹對客

做慣雞咁款

媾兩條女都唔撚應該.....兩都放手啦

一年見得幾次？？

邊個扑野時正啲

樓主最後結局應該同school day個主角無分別

無圖就唔洗討論

我蝕底啲，你是但一個交畀我屌住先，當你想屌返，大家交換吓

分別對奶咩cup?

大陸女人好鐘意派綠帽架

是Q但啦
兩隻都係支那雞

你以為得你一拖二？ 其實佢哋都一拖幾

所以，邊個大波啲要邊個，唔使聖人上身怕傷害人

沉船都要專一咁沉？

我好專一！ 對兩個都好專一

圖都無張學人開po 討論

係咪2個都屌過?
邊個波大啲? 鮑魚粉啲窄啲?

邊隻雞收平啲咪keep邊隻囉

why not both 時間安排得好啲，驚乜穿
手機都買多部啦，check 手機梗無死
齋睇呢兩張對話圖，我應該都支持你揀客家妹

其實樓主你咁樣描寫你果兩個女朋友，你自己都心中有數

兩隻支那雞無分別
樓主都去大灣區生活啦

娶大陸婆，第一你唔好帶佢返香港，第二你預咗之後有排受。

兩隻都係雞

兩條女點識先

回應番所有巴打 相就唔比得 始終一拖二
但第二條女真係好似想同我一生一世咁款 岩岩仲比左520 蚊人仔比我 話好鐘意我

我無諗過大陸女仔會咁豪架屌 點算 好對唔住第一個

未見過人食野食到想入埋間餐廳做

真愛 佢地真係好好

我內心其實想兩個都要 但我知將來條路唔好行
最好兩個可以和平共處 我們三個可以幸福快樂咁生活

有啲好奇樓主點識個兩個女仔

第一個去泰國旅行同團識
第二個大陸出差識 佢係同我地公司合作既大陸公司小職員

第二個未屌 睇過係處 唔敢屌 齋倣做前戲

突然很認同你講既野

第一個D
第二個C

第二個 如果我㨂 話晒深圳 上去可以正法

有冇圖

第二個做開雞

無樣無閃卡就收下皮先
做人做到你食大陸妹仲要一腳踏兩船仲要係連登打簡體字
你唔死都無撚用

咁你又驚穿？

我每日都想 但見佢一次就諗起第一個女朋友

好有罪惡感

Po 左閃卡流傳左去大陸論壇我咪ok

咁遲下會結婚架嘛 唔通重婚？

兩個都試下講分手

邊個要生要死就留嗰個

一個結，一個拖住做二奶囉

如果兩個都唔理我呢

第2個似骨妹

但佢比錢我洗喎

揀第二個 唔好害咗第一個

果然係支那仔
有天真思想

大陸同外國唔俾一夫多妻法規
支那仔樓豬梗係唔識法律

頂你 我有BNO架

問下姐
咁唯有拖住先

最大獲係 我每次同第二個相處 我都掛住第一個

同樣 同一個相處我都掛住第二個

算鳩數啦你奶共嘅港豬

相呢加埋username

佢岩岩大學畢業 過左實習 應該未咁快有錢修補住

如果係真既就揀第一個啦

先唔講兩條女係唔係大陸人
你咁撚仆街都肯同你結婚 都應該好愛你架喇
同埋結左婚你都唔好出黎再害人

16歲出黎做

儲儲埋埋差唔多啦

撈恭撈恭

屌，你咁把炮，使驚溝唔到第三條咩

為何唔屌?
睇佢隻鮑魚知係處?

咁你死左佢算啦

你點識返嚟?

我唔驚 但兩個都係真愛 唔想傷害到佢地 唔想再識第三條

佢講

中出四川妹
再屌埋客家妹屎眼
兩個一齊飛

我真係有諗過屌埋客家妹個屎眼 我成日係佢屋企除佢褲打佢屁股 佢好受落

唔係撐樓主
但你井底之蛙唔好衝出黎柒
大把國家比你一夫多妻
近d既馬來西亞已經係
前提係你要做蛔

第二個結婚就會落香港變臉唔認人
駛乜諗咁多 兩個都同時屌下咪算
反正齋食唔長遠發展嫁啦
四川無乜時間見 你分分鐘帽撚左都唔知

真係為港爭光就應該放棄晒兩個，去溝港女

同意
第二個似扮豬食老虎
認真我會揀第一

冇圖

假架你老母，一睇知你哋啲對話係假㗎啦，條女呃你㗎

要揀一定揀四川 唔好問 深圳呢啲咁多外省人嘅城市好易戴帽

只能用其他相似的人示意圖

第一個

第二個

佢係廣東梅州人 客家女仔22歲

真的嗎 如果過人世真係揀第一個

Show Blocked User - 太早洩

好多巴打叫我揀四川

竟然真係無咩人屌樓主一腳踏兩船？？
比帽死全家

大陸仲有成年處女，仲要靚?

雖然極討厭大陸妹 但俾我會揀第二個 而現實通常係樓主會同兩條女最後都會散

四川妹真係好正
最近識咗個，D皮膚

我係我女朋友隔離見到個post，
點知佢一聽到我咁講，一巴打埋黎
樓主

both

講到咁加示意圖梗係第二個啦
仲洗捻嘅

不過我就真係唔係好信咁嘅樣加大陸嘅仲要係處
9成呃你
同埋好似好擅長攻心計
用520蚊就已經收賣咗你個心

收皮啦撚樣
你自己又想一夫多妻
要就走啦你冇人叫你留呢度

大陸咁大 搵處唔難

有D人叫我揀一 有D人叫我揀二

唉 好煩

係正架 但有D巴辣

唔撚揀囉

我都驚 但聽講客家女人好愛男人 我對第二睇定D先 再上黎匯報

我個個唔巴辣的

而家就暪住先 再睇下點行落去

你條女四川？

我都想仲溝緊
佢成都人
之前佢送咗個熊貓裝飾物俾我

成都女仔皮膚超白

係
超白，唔知佢點keep
對腳真係

陳鈺琪都係成都女仔

咁你仲唔娶第一女友

但個客家女仔好似小綿羊咁比我馴服左

咁又唔好，hurt到佢轉行做腫落黎香港俾大家屌都夠

大陸妹臭雞俾人玩，俾帽人關我閪事咩
花生mode

所以我一開始就話為港爭光 都唔明點解咁多人腐皮